\begin{frame}
\frametitle{Tableau récapitulatif}

\adjustbox{max height=\dimexpr\textheight-5.5cm\relax,
           max width=\textwidth}{
\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
  \hline
  \textbf{Axe} & \textbf{Nom} & \textbf{Niveau} & \textbf{Priorité}  \\
  \hline
  1 & \specialcell{Améliorer l’efficacité des processus de maintenance} & Processus & Grande \\ \hline
  2 & \specialcell{Utilisation et réalisation des statistiques pour une\\ meilleur analyse de l'offre et de la demande} & Processus & Moyenne \\ \hline
  3 & \specialcell{Intégration de la gestion de projet} & Fonctionnel & Moyenne \\ \hline
  4 & \specialcell{Prise en compte de la satisfaction du client} & Fonctionnel & Grande \\ \hline
  5 & \specialcell{Mise à disposition d'un service de suivi des étapes\\ du contrats de maintenance pour le client} &  Fonctionnel & Faible \\ \hline
  6 & \specialcell{Recherche des nouveau affaires en suivant \\ l'activité des anciens clients et des contrant de\\ maintenance déjà finalisés} &  Fonctionnel & Faible \\ \hline
  7 & \specialcell{Définition en détail les rôles des entités} &  Organisationnel & Grande \\ \hline
  8 & \specialcell{Mise en place d'un services facilitant la\\ communication entre les entités de Spie} &  Technologique & Moyenne \\ \hline
  9 & \specialcell{Assurer la sécurité de Spie} &  Technologique & Grande \\ \hline
  10 & \specialcell{Centralisation et automatisation des contrats} &  Technologique & Faible \\
  \hline
\end{tabular}
}
\end{frame}